朋友有福了，馬會勿入（2）

Tg

對上 十中八

烏尼丘夫 大 ✅

Lm

海牙 半大

烏尼丘夫 大 ✅
海牙 半大✅

跟到一場

今日咩情況

病到死狗咁去左醫院打退燒針

印孟聯有無機開2.5B

中

最後一分鐘12M假波但我鍾意

烏尼丘夫 大 ✅
海牙 半大✅
布里斯 半大✅

冇留意到

勁

跟實U

再中

多謝

點先玩到呢d？

烏尼丘夫 大 ✅
海牙 半大✅
布里斯 半大✅
南部女 半大✅

小心跟車太貼80%命中率我都唔知幾時會停

想買反Cup

加油

留名入錢玩
Btw有無唔係走地水 只可以開波前買

玩盤我命中率唔高

入tg就會易少少買到走地

澳布甲 卡利拿 大

係澳足總

你贏唔少啦，我玩得個100蚊

365唔見呢場有In-play

冇絕殺既話呢場多數輸

3:3同0:8唔見呢兩場

係早排有2日發瘟輸左

友誼賽 台灣 半大

紅左反而入多粒，笑死。

依家4倍

分分鐘連輸兩場

12射0中

丹后備 Ac候森斯 半大

連炒兩場睇路了，呢場尾場，我食左藥又要訓了

訓了

烏尼丘夫 大 ✅
海牙 半大✅
布里斯 半大✅
南部女 半大✅
卡利拿 大 ❌
台灣 半大❌
候森斯 半大 ✅

照數據預備連中多三場

訓先，出左留意tg

今晚3場有咩心水

委超 卡拉卡斯 大

竟然有夜波

烏尼丘夫 大 ✅
海牙 半大✅
布里斯 半大✅
南部女 半大✅
卡利拿 大 ❌
台灣 半大❌
候森斯 半大 ✅
卡拉卡斯 大 ✅

訓醒

又等唔到水位就入波了

病好未

好明顯未，我仲訓左成日

365 突然Not Available，係唔係我一個人問題

係咪有啲場馬會冇開出黎玩

馬會不嬲乜都冇

病到大就死，而家仲係好想死

巴打有冇啲馬會受注嘅心水

烏尼丘夫 大 ✅
海牙 半大✅
布里斯 半大✅
南部女 半大✅
卡利拿 大 ❌
台灣 半大❌
候森斯 半大 ✅
卡拉卡斯 大 ✅
印度 半大 ✅

命中率好低，同埋馬會d盤比狗買

咁係用邊個買波網

唔清楚

今晚會再出嗎？

一login就0:2

想問下通常點買法
等到0.5 定0.5/1照買
水位又如何？ 滿水定點？

烏尼丘夫 大 ✅
海牙 半大✅
布里斯 半大✅
南部女 半大✅
卡利拿 大 ❌
台灣 半大❌
候森斯 半大 ✅
卡拉卡斯 大 ✅
印度 半大 ✅
悉尼 大 ✅

每人唔同
我一般分兩槍買 或者等0.5夠水

0.5/1足水半槍 0.5再半槍？
通常0.9 定等到1

一打完字 就入波

我一般就係咁，但係有時直送0.5已經夠水入

幾水會入0.5

你等得咪唔急，唔等得就睇心情

今日仲有 就到星期一要追數了

今日仲有冇

巴洛特 大✅
德國 半大❌

有既

跟實村長了

48分先入

周不時係咁，唔係入唔到，不過唔夠時間

巴洛特 大✅
德國 半大❌
瓦倫那 大✅

有冇唔係智利盃

巴洛特 大✅
德國 半大❌
瓦倫那 大✅
拉桑迪 大❌

等等，我望望

美職達拉斯半大有冇機？

有3成機會左右既

瓦倫那 係追多球定係純粹重復咗

即刻入咗1-0買唔切

lm 學嘢

明顯追多球

中曬

巴洛特 大✅
德國 半大❌
瓦倫那 大✅
拉桑迪 大❌
瓦倫那 大✅
阿爾托斯 大✅

屌 彈兩次出來我以為我tg bug撚咗

落緊雨，其實好惡買

14分一次，20分一次

點會bug

有跟 勁中啊 樓主威武

晏就再見，專登起身食個藥睇幾場

照定律接下落黎會全贏

中左一場 賺左個早餐

樓主休息好未 快啲好翻
等你帶我地追數

巴洛特 大✅
德國 半大❌
瓦倫那 大✅
拉桑迪 大❌
瓦倫那 大✅
阿爾托斯 大✅
香港 大 ✅

差羅乙
香港入多球啦 買左你上盤

西林大仲有冇機？而家買唔買好？

足球呢家野好難講，有就有冇就冇
還掂輸左又唔肉赤

買咗，應該唔會00掛

補時5分鐘 轟入去啦

辣雞

好彩只買咗百幾蚊

平注冇輸過

西乙 華拉度列半大好似有機

Goalllll

英格蘭U17 全場00